{
    "Information for OEMs": "供 OEM 的資訊",
    "Give your customers the best experience with elementary OS.": "利用 elementary OS 提供您的顧客最好的體驗。",
    "Partners &amp; Retailers": "夥伴與零售商",
    "We offer two ways to be listed as an OEM of elementary OS in <a href=\"https://store.elementary.io\">our store</a>, with differing requirements and benefits.": "我們提供兩種在<a href=\"https://store.elementary.io\">我們的商店</a>列為 elementary OS 的 OEM 的方式，它們有不同的要求與好處。",
    "Partner": "夥伴",
    "Per-model approval, with each model featured in <a href=\"https://store.elementary.io\">our store</a>.": "各機種需要個別同意，每個機種都會列在<a href=\"https://store.elementary.io\">我們的商店</a>中。",
    "Requirements:": "要求：",
    "Official involvement from elementary, Inc.": "來自 elementary, Inc. 的官方參與",
    "Negotiable per-device royalty": "需為每台裝置付出可議的使用費",
    "Strict software guidelines": "嚴格軟體規章",
    "Trademark compliance": "不能侵犯商標",
    "Retailer": "零售商",
    "A link to your website or landing page listed in <a href=\"https://store.elementary.io\">our store</a>.": "會將您的網站或主頁列於<a href=\"https://store.elementary.io\">我們的商店</a>中。",
    "Selling devices with elementary OS": "販售搭載 elementary OS 的裝置",
    "Per-device royalty encouraged": "不需但建議為每台裝置付出使用費",
    "Resources": "資源",
    "Installation": "安裝",
    "The elementary OS Installer treats every installation as an OEM installation; step through it to install the OS, then shut down the device and it is ready to be shipped to a customer. Or, to create your own custom image: install the OS, configure any necessary packages or settings using a temporary administrator account, delete the account, and then create an image of the disk. In both cases, Initial Setup will create an end user account upon the customer's first boot.": "elementary OS 安裝器將每次安裝都視為 OEM 安裝：按照安裝器步驟來安裝作業系統，關機後即準備好發送給顧客。您也可以建立自訂映像檔：安裝作業系統，用暫時的管理員帳號設定好任何需要的套件和設定值，然後將該帳號刪除，再將該磁碟內容寫入映像檔。不論選擇這之中哪個方案，《初始化安裝》都會在顧客第一次開機時建立使用者用的帳號。",
    "<a href=\"https://github.com/elementary/installer\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"read-more\">Installer</a>": "<a href=\"https://github.com/elementary/installer\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"read-more\">安裝器</a>",
    "<a href=\"https://github.com/elementary/initial-setup\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"read-more\">Initial Setup</a>": "<a href=\"https://github.com/elementary/initial-setup\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"read-more\">初始化安裝</a>",
    "System Settings": "系統設定值",
    "System Settings offers several advantages to OEMs shipping elementary OS. From its pluggable architecture to easily-provided branding, System Settings was designed with OEMs in mind.": "《系統設定值》對於搭載 elementary OS 的 OEM 有幾個好處。從它的插件式架構到品牌資訊的可設定性，《系統設定值》設計時即有考量 OEM 需求。",
    "Plugs": "設定值頁面插件",
    "System Settings (codenamed <a href=\"https://github.com/elementary/switchboard\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Switchboard</a>) uses a concept of “Plugs” to provide pluggable settings for various hardware and software concerns. For example, <a href=\"https://github.com/elementary/switchboard-plug-mouse-touchpad/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Mouse & Touchpad settings</a> are provided by a plug.": "《系統設定值》（內部名稱為 <a href=\"https://github.com/elementary/switchboard\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Switchboard</a>）利用「設定值頁面插件」（原文稱 \"Plugs\"）概念來以插件式的方式提供各種硬體與軟體需求的設定值。舉例來說，<a href=\"https://github.com/elementary/switchboard-plug-mouse-touchpad/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">滑鼠與觸控板設定值</a>就是一個設定值頁面插件。",
    "Switchboard": "Switchboard",
    "OEMs can develop and ship custom plugs if special or unique hardware in the machine requires configuration in addition to what is available by default in elementary OS; for example, special sensors or input methods not present in most hardware. If relevant to a broader set of users, contributing it upstream to the <a href=\"https://github.com/elementary?q=switchboard-plug\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">existing plugs</a> is highly encouraged.": "OEM 可以開發、釋出自己的設定值頁面來滿足 elementary OS 預設提供的頁面所無法支援的特殊硬體的需求，像是大部分硬體裝置沒有的特殊感測器或是輸入方式。如果您開發的設定值頁面插件適合更廣泛的人群使用，也鼓勵貢獻到上游<a href=\"https://github.com/elementary?q=switchboard-plug\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">現存的插件</a>。",
    "Documentation": "說明文件",
    "OEM Info in About": "在「系統」設定頁面中顯示 OEM 資訊",
    "The <a href=\"https://github.com/elementary/switchboard-plug-about/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">About</a> plug displays system information to the user and provides several system-wide actions, such as restoring settings, reporting issues, and getting help. In addition to software information (like the OS version), it also provides a space for hardware information. By default, this is filled in with a generic image and the system’s hostname. However, OEMs can provide custom branded data for this section.": "「<a href=\"https://github.com/elementary/switchboard-plug-about/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">系統</a>」設定值頁面將系統資訊顯示給使用者，並且提供還原設定值、回報問題、取得幫助等等系統全體的動作。除了軟體資訊（像是作業系統版本）以外，它也提供硬體資訊的空間。這個空間預設包含的資訊是一張通用的圖片和系統的主機名稱，但 OEM 也能為這個區塊提供自訂的品牌資訊。",
    "Switchboard About": "Switchboard「系統」設定值頁面",
    "By providing an <code>oem.conf</code> file, OEMs can fill in the manufacturer name, product name, model number, and manufacturer URL. An image can also be provided which replaces the generic hardware icon.": "OEM 可以在系統內提供一個 <code>oem.conf</code> 檔案來填入製造商名稱、產品名稱、產品型號與製造商的網址。同時也可以提供一張圖片來取代預設的通用硬體圖示。",
    "Learn More": "瞭解更多",
    "Third-Party Repositories": "第三方軟體庫",
    "It is highly discouraged to ship elementary OS with software repositories other than the defaults in elementary OS plus a single repository provided and controlled by the OEM. <strong>Third-party repos effectively give root access and the ability to overwrite any system packages to potentially untrusted third parties.</strong> Even if the party is trustworthy, an OEM’s customer’s security and privacy are now at stake if third parties are compromised, or they reuse their password on multiple services, etc.": "我們非常不建議在除了 elementary OS 預設軟體庫和 OEM 所提供並掌控的一個軟體庫以外，還在您的 elementary OS 版本中包含其他第三方的軟體庫。<strong>第三方軟體庫基本上就等同提供 root 存取和覆寫任何系統套件的能力給可能不可信任的第三方。</strong>即使該第三方是可信的，一個 OEM 自己的顧客的安全性與隱私在這種時候就會暴露於該第三方受攻擊或洩漏密碼等風險下。",
    "Further, if a third-party repository ever becomes unmaintained or unpublished, <strong>it may prevent regular OS updates.</strong> This could hold back potentially serious security and stability fixes from reaching the OEM’s customers.": "此外，如果一個第三方軟體庫停止維護或是停止公開，<strong>普通的系統更新可能就會無法正常進行。</strong>這可能會使嚴重安全性與穩定性修正無法正確發佈給 OEM 的顧客。",
    "News &amp; Announcements": "新聞與公告",
    "We publish frequent updates on development, major announcements, tips for developers, featured apps, and more on our blog.": "我們在部落格上面會經常發佈開發上的更新、大型公告、給開發者的一些建議、精選應用程式和其他的內容。",
    "Visit our Blog": "造訪我們的部落格",
    "Brand Resources": "品牌資源",
    "View the elementary logos, brand usage guidelines, color palette, and community logo. Plus download the official high-resolution and vector elementary logo assets.": "檢視 elementary 的 logo、品牌使用準則、配色方案，與社群 logo。或是下載官方的高解析度與向量 elementary logo 資源。",
    "View Brand Resources": "檢視品牌資源",
    "Get in Touch": "聯繫我們",
    "Talk directly with the team by sending an email to <a href=\"mailto:oem@elementary.io\">oem@elementary.io</a>. Whether you’re an existing partner or want to explore offering elementary OS, we look forward to chatting.": "要直接與團隊聯繫，可以寄 email 給 <a href=\"mailto:oem@elementary.io\">oem@elementary.io</a>。不管您是已在合作的夥伴，還是希望試著提供 elementary OS 的廠商，我們都期待與您聯絡。",
    "Send an Email": "傳送郵件",
    "Information for OEMs &sdot; elementary": "OEM 資訊 &sdot; elementary"
}
